所以話，創業真係唔好請一班有創意既同事

利申：中非打